(Modern Family) Frank Dunphy 演員過身 享年86

Fred Willard, Comic Actor Who Thrived in Ensembles, Dies at 86

Mr. Willard, who was nominated for Emmys for his roles on “Modern Family” and “Everybody Loves Raymond,” was a frequent and memorable collaborator with the director Christopher Guest.

Rip

rip